日網民對海洋公園結業感可惜 提出千奇百怪轉型模式

有人話整Cyberpunk,九龍城寨
又或者李小龍，日本動漫電玩，任天堂寵物小精靈

乜咁睇得起港共政權呀佢哋係識變通海洋公園就唔會行到呢步

南京大屠殺樂園

日本網民仲貼地過班奶共，D建議適合香港人
諗起慈禧菊花

講起李小龍都嬲，咁都保唔住間屋
根本想香港再冇嘢可以留戀

日本人真係好鍾意九龍城寨
好多Game都係用九龍城寨做場景

寵物小精靈俾管理層Ban左啦

九龍城寨X cyberpunk
我ok喎

諗起銀魂

日本仔唔知港共抱殘守缺嘅態度

港共點會比呢d野出現返呀
等陣起故宮後花園呀

川崎個九龍城寨上年先摺左
靠害咩

任天堂寵物小精靈呢個idea 最work
真心，我願意比50億買任天堂license

轉過啦
本身做香港人生意轉晒全面擁抱自由行

改做大逃殺樂園

晚晚開黎玩大型捉e因埋舟或者war game

改做水龍敬樂園

食雞真人版 全海洋公園地圖

正呀，一定起死回生

應該因為係海洋公園條例唔比佢同人合作？

因為佢哋唔係住嗰到
試下起個貧民窟喺佢屋企隔籬，睇下重鍾唔鍾意

搞野味公園好過啦
動物樂園睇穿山甲跳火圈
跳完就生劏即場做刺身
啱哂大陸口味

絕地求生DLC：海洋公園

PUBG : 海洋公園

有得練點開槍

我個人認為自掘墳墓唔算係變通嘅一種

成個地方俾左迪迪尼咪算條件係保留動物園

link

OP要水係因為支那債主要水
OP死活全無重要

屌，我就係要呢啲炸嘛

起條海洋邨得啦
過三年包你亂過九龍城寨

有機動遊戲 又有動物 都可以輸比迪士尼 唔死都冇用

冇得咁比架WO
但海洋公園入場人數唔係仲多咩

整到爛爛地咁玩division2應該幾正

嘩正。想玩。
VR百人斬

不如整成龍主題公園
日本人好似仲係剩係識佢

諗下都覺得正 作為現代cyberpunk大多作品參考嘅九龍城寨 偏偏係香港無嘢去紀念

on9政府膠層老屎忽心諗全部都係垃圾
慈禧菊花先可以救到海洋公園

梗係整個警察博物館啦

日本網友真係唔明根本唔係idea問題
而係管理層思想固化唔肯改變
其實海洋公園可以唔執 前提係管理層大換血

緊系一入一鍋菊花鍋食住睇海洋菊花

然後同cyberpunk2077聯動埋
入場有ciri屌

有心搞嘅搵塊地另起一座都得啦

喺港共政府死跟兩個agenda嘅前題下
1. 去除香港本土文化
2. 繼續奶自遊行

呢個利益集團有咩可能會開明接受建議?

屌佢老味慈禧個閪樣已經唔撚開胃，仲要菊花⋯
好心班老嘢貼唔到地就死撚開啦！

貼慈禧個大頭出嚟，藍屍廢中廢老都冇撚興趣去啦，個個寧願去屯門丁娜娜！

正到仆街啦
全球都冇 夠曬特色

我ok

盛智文奶共都可以搞得有聲有色
親政府唔係死穴 官僚主義同重心客群取向先係

佢地唔係唔識變通 係特登搞到咁
要無曬香港特色 真係要搞其實九龍城寨吸引到好多外國遊客
仲有香港好多有能力有創意嘅人一直比政策搞到出國先做得起

揸fit班廢柴死要做蝗蟲生意諗到咩？
最多咪變野味海鮮打邊爐
食撚哂d動物還債執柒

但架仔間九龍城寨都執咗

啱先有個ching講得幾好
換一班一樣閪嘅人無意義
其實幾希望盛智文重管 雖然奶共

諗起都扯

寵物小精靈冇咗啦，人地依家叫精靈寶可夢呀

Cyberpunk

@死囚樂園

問題係起碼在位者唔會有直接利益先
唔會唔覺意原來檯底啲錢直接入番自己袋
就算換人搵番親信入去，佢地都仲有多啲野要做，同埋佢地要食隻死貓解釋點解利益輸送俾前朝管理層

唔閪嘅人基本上唔會染指呢啲野
所以如果擔心閪人換閪人
咁執笠係唯一方法

同牛佬合作做古惑仔主題。門口有烏鴉兇你比錢，耀揚同你係摩天輪講數。車寶山追斬你所以你要坐激流列車著草。南哥叫你去坐過山車曬馬。食飯同大東，山雞對食。記念品店賣十二渣fit人牌仔

做紅燈區算啦

唉所以執笠真係唯一出路
係要香港人回憶同班垃圾高層陪葬
又或者等有白武士肯接管啦 不過希望渺茫

主要問題係港共揸莊

諗落好似外國人鍾意影香港人住籠屋同j cyberpunk look咁

淨係咁講FF下都開心死……然而港共政府淨係識玩慈禧菊花

百變小櫻香港篇 都有九龍城寨。

其實連自由行都不如
自由行消費力大啲、文明啲，雖然都係土豪，但多嚟自大城市，好似迪士尼嗰班中國客咁
海洋公園嗰啲低價甚至零團費旅行簡直生番一樣未見過世面咁

算啦，啲大粒野不嬲人哋幫你諗曬都唔會比你做
八達通個apple pay又係咁，人哋個個傾得掂得佢唔得嘅

會唔會咁天真
呢個時勢 執盤爛生意返黎 救完之後俾政府踢走
你當有能者會智障成咁咩

盛智文當時仲話無前車可鑑
打後所有叻人都知自己係紙尿片啦
俾自己友玩到個場爛哂 然後諗住搵人執乾淨
之後再重演

換一換人起碼叫做新人起碼閪極都有另一種方式閪
好過就咁俾左筆錢原本班人
原本班人攤得手板出黎梗係心裡有哂不能說的秘密
呢啲秘密新人未必知同跟得足

我覺得比其他國家黎講
日本仔真係好撚有創意

50億買返嚟寶可夢寶可夢咁叫
你去埋我嗰份

呢鋪我撐你啦撚屌

如果海洋公園肯諮詢下香港人鍾意咩
應該唔會搞到咁既地步
不過諮條鬼咩 都冇預香港人去

搵翻盛智文做算啦

不如直接啲擺在啲真嘅支那畜喺度俾人斬好過啦

性愛遊樂園

斬遊客🌝

搵班支那人入去做動物園

搞到咁唔止吸引外國遊客，連本地人都會吸到囉。

咪係
仲李小龍

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

sod注資拍av啦

慈禧菊花
支那人蘑菇火鍋

個問題喺個制度
幾有創意嘅idea，都會畀呢個政權ban

呢盤野要蝕錢 先可以令某部份人賺錢

因為真係香港獨有嘅嘢嚟

俾人爬咗頭喇

G持
日本指導

有 真·人血饅頭放題 香港人最愛

執笠之前最後兩星期去過

水
龍
敬
樂
園

Cyberpunk正呀

推

到時一定蝕到仆街

轉型出事嘅話要孭鑊啵
管理層冇先例就覺得大風險咩都估算唔到
都係唔做嚕
反正奶共出事都唔使孭飛

任天堂又唔係淨係pk mon嘅
可以玩換季
最緊要有「任天堂」加成
咁先吸引到人消費

不過班管理層/港共咁守舊離地點會試
最緊要管理層有錢賺

正想講

執撚左佢先算啦屌

神羅主題樂園

日本人真係好鐘情九龍城寨

芝麻仁冇一個係蘑菇㗎

整到攻殼咁樣

起豪宅啦，背山面海一定有價錢

走啦日本鬼子你哋傷害咗14億人嘅心呀

轉型動漫天堂有得諗，毒撚們直頭搬去住

水龍敬樂園同日本合辦

Psycho pass S1

SOD影城

海洋公園財困其中一個原因，就係無去量為入出。上年年中去過，平日都人頭湧湧，但仲話唔夠收入，問題喺無去令人頭消費增加，定支出太高，感覺上人流已到上限，都仍入不敷出，要改革喺如何去增加收入控制支出吧。建酒店同時又擴充樂園，有無計過係咪有足夠現金流，而家就係中哂招，救又死唔救又死，咁長痛不如短痛啦。

唔錯。全海洋公園遊客一齊玩laser tag。

轉做海洋浩園

反送中公園

諗起west world

唔知迪士尼又可以捱到幾時

諗返起以前個Buddhaland

日本人對我地咁好

你講出黎完全無違和感

搞水龍敬樂園好過啦

真係好多外國人都好鍾意
有啲仲以為九龍城寨仲存在緊
覺得嗰個地方好危險

突然諗起日本仔好鍾意九龍城寨

而家香港係邊都好危險，又周街劏房

有淫妻職員？

之前有把打咪建議整佛教樂園囉

cyberpunk其實應該會好撚正

屠完支那人再屠蝻啞狗

好彩去過2次，回憶無價

識貨
佢改敢肯定入場率世界第一

整個志村動物園
接阿笨過黎住

整個鬥獸場

特備節目
大白鯊 Vs 殺人鯨
老虎 Vs 獅子
熊貓 Vs 大猩猩

屠完再搵你老母做慰安婦

快撚啲執柒咗佢 啲動物賣去華南海鮮市場算啦

好多香港嘅獨特性都消失緊

根本每十年轉下主題都大把本地客去 每年都整下唔同events 先吸引到人去
本土明明又有成幾百萬穩定客源 唔引本地客 淨係顧住外地客 本地入場優惠都冇 真係笑撚死人

那有錢啊
肯用嗰50幾億用黎轉型可能仲有命捱多十年既

最後變警察俱樂部

係啊
我係柏林行過都見到佢地密室逃脫都係用九龍城寨做場景 😍😍

雖然好多cyberpunk作品以香港作為藍本
但好反智地香港呢個地方啲都唔cyberpunk
喺呢個港共底下，科技毫無出色之處

屠完你之後 捉你老母去做廟妓

cyberpunk 整到攻殼咁正喎

比返香港人整，加返啲城寨風貌，放埋套cyperpunk風格吸引鬼佬...諗下都j出血

都係嘅 不過有好多香港味又係真嘅 唔洗起晒鋼

諗下依家香港個慈禧太后

慈禧菊花火煱

有光環用下都無妨，文化特色黎既，喺外國咁吃香
好似荷蘭紅燈區，日本歌舞伎町等等，遊客耳熟能詳

輪迴咖啡杯 加埋 南京大屠殺

you are fake news

加個館有721 831恐怖體驗

日本好多公園又大又剩但唔會人山人海，又唔見人破產執笠

64樂園:一邊渣坦克,一邊比人碌

super street fighter2
final fighter2
餓狼傳說2
城寨
李小龍
古惑仔

vr長安街

批鬥樂園

正苦可能諗坑日紀念館

btw,點都執左再講

如果係宮崎駿動畫主題樂園 日日去

可能有100個救亡方法，官都唔係傻大家諗到佢會諗唔到咩，但唔去執行咁解

仲可以搞埋sleeping dogs

唔係私營有撚用咩 有板你睇

正如坐電車
啲靚女有得揀都唔想同痴漢同一卡列車
佢去女性專用車廂唔好？

到底乜嘢係慈禧菊花邊爐 同香港有咩關係

守護蛋精靈冇咗啦，人地依家叫守護甜心呀

可以玩弄email

香 港 國 寶 ： 許冠傑

佢地話好難做喎

留意左海洋館d黃旗吞拿同龍躉好耐

成個園區變九龍城寨加cyberpunk
玩墮落同犯罪城既feel
配埋餐廳 酒店 深夜照開
咁玩法一千入場費我都玩
每幾個月去一次

香港開乜都死啦
貴到仆街 依賴哂大陸西都蝕

起樓比人買好過啦

慈菊前輩

我舉腳支持 一定買年票添啊

整返個菜市場斬頭表演

班蝗最鐘意睇

炒咗垃圾高層重組再講
有佛地魔唔要要孔令成

我都諗到呢個畫面

成個op改做鬼屋算，反正多數香港人都係為鬼屋去。加埋啲畜龍、Tg煙、再整多個衝警盃睇下有冇機會申請埋博彩牌，食嘢就轉曬做popo “冰廳” ，掂！

萬聖節殺人競賽，扮演支那平民逃出南京
過山車-飛越蘆溝橋

外國人眼中所有好嘅, 有價值嘅, 值得保留嘢, 執政 嗰班戇鳩 就全部剷除晒.

文革體驗館，六四體驗館

可以睇邊位條屍

咁九龍城寨本身喺建築上都有好多問題既

點解唔比埋迪士尼搞
永遠懷念維尼紀念公園

好講真 你硬件吸引唔到人（例如機動遊戲）
就要喺軟件落手 （公園主題）

屌你乜都無咁食得蕉啦

不過全部都仔

即刻入去玩呀屌

研究 - 神樂和神威的老家是香港的九龍城寨?? !!

利多於弊

反共基地

日本網民提出嘅建議仲好過民賤聯個慈禧菊花

調轉左呀柒頭

點解將mon叫做精靈冇人屌
將甜心叫做精靈就比人插到開花

直接R啦～重vr

唔想囉，都唔知欠左幾多債
宜家放幾多錢入去都只會係還債
唔會有錢改裝

啲愛護動物L咪又d7你囉，做乜唔放曬啲動物，要佢地係籠入面受苦。
利申：支持保留動物園及海洋劇場

會唔會有咁多靚女大波妹

我都覺得正不如賣左間公園比日本仔搞啦，唔好煩